咁做算唔算閪客？

我 我朋友

我：黑椒豬扒飯走汁 凍檸茶少甜呀唔該

朋友：食個飯都咁撚多要求 你咪係個啲閪客囉

呢啲係香港特色 你咪撚矯枉過正

樓主都on9 食個飯都咁撚麻煩

我真係唔覺有乜問題 有冇飲食業巴絲入嚟評下理

冇咩問題喎我覺得 你話要啲肉淋啲呀或者加辣呀就話姐

落少左汁同糖佢應該多謝你都黎唔切

次次都好聲好氣 多謝解答

黑椒豬扒走汁即係豬扒飯？

閪客唔係講緊d冇禮貌 提出無理要求嘅人咩

我覺得樓主個case唔算

咁普逍要求都算閪咩

我都覺得係
但係我同人出街食飯 好多人都屌我

睇個場多唔多客
你嗰枱多唔多人
多人就咪撚攪咁多嘢

黑椒豬扒走汁

樓上就似行家喇
不過你啲要求還好
有啲出到去話
個飯唔夠熱 隻蛋穿左 要換個隻
呢啲就真係閪

咁少要求都唔算閪啦

走乜走物唔覺有問題，係咁問長問短我唔食呢樣唔食嗰樣可唔可以轉呢樣轉嗰樣嗰啲仆街最乞人憎，返印度食蕉啦

利申：飲食業十幾年

關我撚事咩，都係廚房整姐，我只負責寫單汁野傳菜

宜家十個有九個都係凍檸茶少甜架啦

你個朋友咁都話你
佢仲閪啦

屌 啲汁咪又係淋係豬扒飯上面 你朋友應該好憎你

去d 平價快餐嗌d 乜柒小冰小糖小奶真係好撚on9

俾咗負皮不如講下點解

其實睇條友既禮貌都好緊要
樓上講個啲都合理
但係有陣時可能食幾百蚊唔代表要比你粗聲粗氣咁吩咐
禮禮貌貌加句唔該晒 三十幾蚊都會肯幫佢
百幾蚊就老奉服侍佢真係求其hea尻佢

有咩用？